# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

Repositorio con Métodos de Ecualización

### How do I get set up? ###

En el src existe varios folders: 
En src/utils/MetodoEcualización.java hay unos cuantos métodos (HE, BBHE, DSIHE, MMBEHE, BHEPL, Infrarrojo2PL, BHE3PL, BHE2PL) (Implementados por Fredy Lugo y Pabla Aquino)

El CLAHE también se encuentra en src/utils.

El MOPHE está en src/mohe2/MopheEqualizer y el MOHE en src/mohe2/MoheEqualizer.

Luego tambien implementamos otros como el ASP, el HSIG,

Hay muchas cosas en utils y el proyecto en sí está integrado con JMetal y ImageJ

Los otros son experimentos fallidos

### Who do I talk to? ###

fededaumas@gmail.com